港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

2個都得

推

港共一出禁蒙面法，全面齊做V煞同Joker

V煞

Joker

學骷髏族面繪 簡單直接
個個快面都差唔多 難認又嚇撚死人。。

畫面快得過面具？

咁有面具就上面具嘍

化完再上面具 吹咩？

國術-變臉

達利面具

Hongkongers, are you ready to be the Ukrainians?

樓豬係咪戇9？
對家理撚得你咩做型
拉撚左你返去搞你屎忽喇
仲喺度自high開埋d鳩Post

買！！！
大家搵定貨源

買咗

絕對就應該咁樣

上半面痴滿眼，下半面痴滿口，吹？

push

其實可以幾分鐘畫完一個

其實有得戴面具點解要做個易認既樣？

識野

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

即刻改宗教信仰，戴頭巾

改信伊斯蘭教 係咪大絕？

其實就烏克蘭有國會所以推倒咗總統就得
香港好似有啲分別喎。。

連登仔係Dark Knight
黑警先係Joker呀!

Batman 係幫黑警架柒頭

Payday有冇得諗

[正視聽][推到落畫]JOKER絕對不可以代表香港抗爭者

不如禁埋女人化妝

深夜推PO

(警世意味) 行動PO 去左邊度

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

樓主做乜鳩開幾個post叫人扮joker?

好好地用番V煞咪算，搞咁多嘢做咩？

用V煞比較好

V煞ok，Joker唔好。

No Joker

唔支持用joker。

佢開左4個post叫人cos joker

請搞個 FACE PAINTING 日

屌 咪撚再吹奏joker

不推文俾人屌完joker就開新post

好明顯咩意圖啦

Joker你老母咩 唔撚知joker係咩意思？

化妝易容，畫戰紋

真
人人都係Joker
反社會反制度

block撚左條on9佢啦
睇戲睇撚到上哂腦
到底知唔知joker代表d咩